政府部門強制安心出行第一日

宜家返工/去做野既市民咩情況

元朗國政府合署乜都無人理

強制單野堅定流

整左係度等大家慣
遲下一聲令下就人人要掃啦
香港已經集中營開始了

唔通要人排隊doo完先入得去咩

市民真係可以
因為佢唔比你去佢冇損失

d阿婆阿伯咁點

佢地有權選擇唔去
要去既就買部電話

班廢老彩你都on9

佢過到門口班保安先講
隨時搵埋popo守

無人scan個code

即係仲未強制
可能未安排人手

有撚強制

根本都無人理

門口個保安都未必識用

係咪可以慳番唔駛買電話

?????????????

裝都未裝

講到明要出入政府大樓須掃描方可進入
但宜家.....

同其他手段一樣只係用嚟對付後生仔，老嘢 wfc

有撚強制 返去重讀中文

出入政府大樓須掃描方可進入<<<咁係咪等於唔掃就唔可以進入

無電話唔去得？佢老母

3 連幢大廈完全自出自入

但宜家又唔見佢搵人守門口
會唔會講下算定又隨時突襲

我聽日都要去唔知到時係咪又鬆手

點知你有冇嘟？有人檢查？

堅

如果講明必須就正路有人守門口
但宜家又未見有人咁做
尋日有個網友係政府度做已經通知左要掃code
不過又係冇左影

但宜家又可自由出入
好難估

三連大廈日日人山人海，早午晚 d 升降機都人貼人，當個疫情冇到，大廈內既厠所梗加衰過公厠。

三連大廈對於呢 d 門面嘢置身事外！

18定20萬公墓員
我當一半返工 半成至一成返症腫
每日有成五千一萬人排隊scan 諗起都

請比大家知， 好話就強制，話之你到時跪地咸

岩岩上完庭完全冇話要用，度個體溫姐。同茶餐廳一樣

公務員係咪有職員証
我見報紙寫市民又冇話公務員要
會唔會shoe証豁免
只係攪你市民

c9: lens屎跌爛左

唔係個個老人家有上網手機即時單撈

其實強制健康鹿入政府樓邊個傳出架？
GR / ADMIN都冇人講過

返工個個都直行直過就入自己樓層既閘機

正種好似得3K左右人數
有錯指正

之前夠話探熱
但成日見D保安係度訓覺

我去政府合署又見佢地捉得好緊

拎返啲BB OS/ Windows Mobile / Sybian 出黎

一黎冇
二黎佢真係會理你d原因咩

有無立法唔比？

正苦作新聞處

政府講法律既咩
一陣棟幾個popo係隔離

老實講 你係老人家
D門口狗應該當睇唔到
但你係後生仔佢一定逼你做

認真,我唔知有件咁的事